［強烈建議］請愛國愛黨人士到武漢現場聲援，證武漢肺炎情況受控

推

g持

完全同意，叫埋班高官一齊去，證明愛國

請幫推

華記同光頭sir仲唔快撚D過去?

記得唔好載口罩

從大學今日及緊急法前後戴口罩學生人數變化睇到大部分香港人自私垃圾

哈哈，做到野